(真人真事）商場廁所靈異事件

有咩恐怖

咩商場 熊貓附近果個？

我都係如心撞過野

有次痾痾下有人遞廁紙俾我

屌係真唔係呀

見唔到隻手 係有卷廁紙碌入我果格..........

邊層

好可能係其中一層廁所有人食煙，系統將廣播係所有廁所
冇理由分開每層廁所有廣播

以為講緊熊貓 唔知點解覺得熊貓應該係有料到

我之前喺新都會，元氣隔離個廁所，最多人果陣都有呢啲吸煙警報，無事既！